m記員工麻煩入一入嚟

1. 點解要搵啲最junior/低低地嘅做收銀 仲要夠膽死開得一條隊

2. 點解經理成日都咁寸 Restaurant General Manager 人工幾多

3. RGM仲有冇機會上管理層 我見個經理好似當間鋪係自己開咁 薯條永遠唔滿

仲有，nuggests 成日都俾漏一舊

你係咪番m記番得唔開心阿？
比經理寸親？

慘得過有人唔識英文扮識

m記比狗食
做到衰都係班藍絲受

咩係金塊？

做飲食收銀位係最簡單，咩都唔識叫佢整野飲整野食整到幾時

咪撚on9
身邊大撚把黃絲fd食
屌極都食

收銀都係比d公公婆婆用，
開多條把撚

nuggest

Nigga